航空股苦主討論區

入左luv

DAL

UAL

就黎落返52wk low

有排捱呀 又二次爆發

放左一半luv有排坐

UAL最怕冇錢溝

LTM

今日做咩大跌...

其他隻隻升 D航空股西到

想襯低玩吓BA

都唔知跌到幾時 今日低 過幾日又要坐

入左AAWW🤭

傳緊 LA 會lockdown 多三個月...

坐定放好

buy and hold

dal ba rtx...

跌就走咁你永遠都賺唔到錢..

跌到咁先放 c hing 借錢玩？

跌唔走可能好快冇咗一大截

Dal 22 @500股

預咗擺番一年半載

血虧

諗定邊間執啦
以為可以坐到返家鄉？

Dal 千二股@22.6
唔好破產呀，等你一世我都願等

已經撥備左筆錢 返工對沖

好大機會total loss

逃犯條例你都唔驚，呢d飛機你驚乜

我無買 我潤鳩你地姐

2股 LUV

LUV 都yr low

1200？

JETS

邊隻最有機收皮？

牌面最差係aal

睇名
仲有AAL,RTX
IFC等緊我

我明市場諗乜
都唔知幾時飛得番, 個個月燒錢, 燒到幾時

dal 23數

廢老班一早叫走貨
你地唔撚跟當正自己股神收撚哂皮

大手入，等番家鄉之時

LUV average price $28.48

Dal 無底

dal ual ba 都有點算

買左出年1月CALL 豬左100蚊

撈底既下場

LUV DAL UAL 全部有
今次仆街了

巴菲特恐懼我貪婪

drop to zero

原油寶撈底果班, 下場有得比你地睇
撈底

連登股神:巴菲特游水就叻炒股

無底深潭黎 點解咁睇唔開買航空股

政府要求航空公司refund ,即刻大跌

諗定邊間唔執啦 買DAL 沽AAL

AAL

Dal aal 都有
唔知點算

下次唔好見平就買啦
基本面太差 買嚟都無用

請教一下 如何分析基本面

其實唔難
見佢跌左 就可以自命清高話基本面差

咁正股唔會要你期結 唔會輸到戶口負數嘅
只要唔放

準備變仙股

破唔破產就難講了 發債都冇人敢認購都仲買

航空、能源、銀行股，本身就伏

要思考嘅係 隻股日後會唔會升
而唔係話跌都要死守
如果你覺得佢會升番嘅 無論短炒又好 長揸都好
咁你咪入 或者搵個啱嘅時間放囉
如果你覺得佢根本唔會升
就算輸20%定30%都一樣要走㗎喇

Yahoo finance都睇到喇
現金 負債個啲
唔係話基本面差就一定跌
但問題係航空股基本面又差
又有壞消息 死廢老話賣哂
又有武肺等等因素
琴日仲有幾隻破埋底
如果你話炒底玩下短線 係有機賺到嘅
但你要唸唸個風險囉

好過啲人見佢升 話佢實掂喇

明明夠錢捱

搞咩

即係咁

個價咁賤, 仲日日有大戶沽, 不時穿底
佢地真係弱智, 搵錢啦, 比錢你賺?

即係咁, 去叫雞, 有條女, 又年青又樣正又大波長腿, 但收得超平
但無人幫襯, 你覺得其他雞蟲是傻既?

比人夾埋做世界

個情況根本無想像咁差
係停左好多航機
但一樣正常運作咁

上個月仲升到上天
過左個月就衰到要破產？

點算

Dal 22蚊😭

124入BA預咗有排坐

4大航空入市都係搏賺佢復飛個下
係諗緊邊間可以頂到去個日

乜唔係復飛左？

大把好股低價 點解要買🙉

Delta said it has reached its goal to halve its daily cash burn in the second quarter to $50 million.

佢上次財報話有現金60億

你自己計下一日50M, 60億夠燒幾多日？

好股都升返了

AAL 12.7 點算唔想溝

航空苦主係咪多數都跌超20%左右？大家打算跌到咩位止蝕，定打算斗長命坐到底？

因為大家都咁諗
結果隻靚雞無人幫襯

想鬥長命

cut左85% schedule

由佢啦 又唔會老破, 下年double la

特價時間已過

乜都唔使諗，你諗下你買咗幾時嘅機票。如果冇人敢買，航空股一招收皮。

買左DAL, 暫時21蚊1注, 19蚊1注, 每跌2蚊一注直頭佢破產
如果自已燈死1間差唔多100年既公司, 見證人類航空業衰退
我死而無憾

連燈仔走進紐交所買股票
「入500股DAL，1000股AAL 」接著便排出200張100美金炒票
「連燈仔，你股票淨值又創新低了」
連燈仔便漲紅了臉：「你憑什麼污人清白？」
高盈某交易員恥笑道：「什麼清白？上星期我見到你入DAL $21 @ 1000，今個星期破3月低位，炒底都蝕錢」
連燈仔「不是炒底……是價值投資！投資的事，能算炒底嗎？」
接著便是一些難懂的話，什麼「大而不倒」，「莊家壓價」，「正股驚閪」等不明所以的話，交易所內外充滿快活的空氣

利申：DAL $22.6 @50
19.5止蝕左

2隻跌緊30%....

個價現價係抵買，但上面成堆籌碼 唔放利好消息出黎一拉升上面一定成堆人解脫散水, 短期睇怕仲要繼續向下洗。買咗ual同dal依家仲輸緊10-12%

航空股大戶廢老巴全清你地走去入
唔係以為自己真係叻過佢吖嘛？
根本上依家入航空股既有99%人無睇過佢地既財務狀況

BA 一路溝 溝到落翻133 放到過年算

ching打算放 2 3年

斬左佢換apple吧啦 出到iPhone 13 BA都未翻翻

因為冇demand 咁都好正常...

bounce back 不似預期

正股唔驚

信念

認真，疫情一日未完，外國人一日唔肯戴口罩，航空股只會愈跌愈勁

琴晚開市前訓左陣
唔係入少少博炒返高D
一起身已經低位升返6-8%

大家有冇人返到家鄉

Aal嚴重跑輸另外個三間

低位大手入UAL DAL賺到笑

後悔DAL跌到17.6冇溝, 以為會跌穿17
而家均價仲係20.23

算好啦 大把人$24以上 前排27個個以為會爆升 仲加注添
亦都有人以為會崩盤 17 18唔敢買
市場就係咁

由-15到+5 返咗家鄉賺到少少 琴日走咗一半 仲升多棍就走埋佢

幾時都話唔好掂弱勢股

買咗2注？

終於返家鄉了

有冇ching月供緊

139

係, 其實我唔覺得咁快可以升得返上去

月供jets

月供弱勢股

有無人知最快幾時復航呀？

想點呀吊

DAL @33.72

DAL 34.5

DAL@37
以後唔敢高j

哀鴻遍野

DAL 每日現金開支達1億美元，應該都好快捱唔住

航空苦主區又出番嚟

same

跌左可以入貨

環保post

又可以推返上去

早知當日就放曬而唔係放一半

留返比個孫

UAL
43

波音

LUV@41

豬撚死我喇

我29入41走

Aal 21

走得快好世界

真苦主係 ltm

彈都唔彈想點

坐

連登仔早幾日瘋狂吹奏果陣就係大跌日

所以尋晚10點已經放晒

回一回就放？

唔震走啲人又點升得更高

BA 209蚊都要輸
太貪心

Ba 193.17
Aal 21.33
Ual 48.63

有早知無乞衣

再跌多啲比我入貨

回到2萬5先再入市

好撚癲

仆街，賺嘅無晒

Ual 46

好彩DAL一向唔過夜
淨返BA繼續坐

傳波音爭取6月底進行737 MAX核心認證測試飛行
AASTOCKS2020年6月11日 GMT+8 下午1:11

道期 會唔會又撚淡

又跌

走鬼呀！

都話啦！呢一年半載航空業都唔會好，買入既都係賭大細，走得快好世界。貪心賺到盡既抵死！

都唔夠力上番220

18蚊AAL斬唔斬800股

Dal $35
愈溝愈跌

玩完

21蚊都未斬

宜家唔斬8蚊先斬？

我廿蚊都未斬

只要唔破產就ok

ba aal 點會破

Aal 唔係負債最高咩

ual會唔會破？

ba死撐180入唔到

入未

連登仔揸2日已經係長揸了

130叫竹

今日睇呢個post真係笑到bid屎

收市再溝

160

又落啦

點算 走唔走好

BA點好😪 $185

開番航班再講

匯豐都係歷史低，唔入？

230

緊係放啦 依家啲人買中國飛機都唔買波音
佢部咩737MAX仲要出晒事係咁拖延擺明身有屎 死撚硬

不過就算我轉頭放我都唔敢沽
就算其他遊輪同飛機都驚唔會沽

40LUV

政府救，溝淡你9成，估計

政府一手全部股東/高層冇運行
除非你揸佢債券

花旗試過, 救又點
一樣仆街

間公司唔執，唔代表股東唔駛跳樓

我愛AAL……墜機

銀牙

長揸唔怕啦

利申192，尋晚再溝幾手

130等接

130咪再溝，反正政府俾咗1皮，碌一轉都好

1皮買得10股only Ching

巴菲特放曬航空股係有理由的

BA192 重貨想放

air canada

Aal $20 點算

$16 7仲唔止蝕

驚咩 感染人數高左因為佢想拉低個死亡率做靚條數 有錢就溝啦

正股點解要止蝕
除非隻股破產咋

留明等睇5號仔苦主出現

Aal 10蚊入得？

12.5 入左

呢隻就係有機會破產

坐下啦
Btw幾股

跌少少，唔驚

真係頂唔順啦
琴日止蝕左

破產爆升 又贏

167 10股放放好

一放唔放好

辣殺

想all in aal

192真係有D 貴..... 好難上返

就算返到去你都輸哂D TIME VALUE

問題係你感染人數高左搞到KEEP 住封關... 封關好影響航空業